i-cable終於cut左, 但係舊tv box可以拎去邊到回收？

成功cut左有線
但係個tv box本身係送唔係租
i-cable個邊就話叫我地自己搞掂佢

佢個舊野算唔算係3電1腦入面？

放係公事包到帶返工

thanks
係咪直接拎埋部野上去就得？

個remote一早已經比侄女破滅魔劍左落地板碎曬

去飲茶都要帶埋出去